一個月有咁多日 點解一定要31號先悼念獻花

D狗預左今日捉人返去發泄 男既打 女既姦
平時又唔見你地悼念獻花 一到月尾先識出黎預約被捕
係咪日期錯左就冇人記得831？

唔要浪漫主義 唔要形式抗爭 831唔係紀念日 唔洗呢日先出黎聚既 係好難聽 但大家都唔想你地死

同意 希望各位手足考慮下其他日子/地點悼念